台北市宣布跨年晚會照常舉辦

台北市長柯文哲今天宣布跨年晚會照常舉辦，管制區人數上限由8萬人降為4萬人。他說，台灣沒有社區感染的證據，他以務實理性的態度做這個決定，不讓台灣被不理性的恐懼打敗。

柯文哲被全台灣插緊啦

全台灣, 除台北外, 晚會都取消咗

香港：6點後禁堂食 乜都唔准做除咗返工

臺灣國屍

無事既話，可以屌哂全世界太緊張
有事既話，咪屌中央抗疫不力，最衰陳時中囉
柯p呢條友真係死垃圾黎
越黎越垃圾

成班連登仔on99

成班恐懼撚

支那話有好多宗台灣肺炎輸入個案

不演了

垃圾叉燒包

咁阿妹台東演唱會又冇取消?
反正到家陣都冇其他本地個案緊係照去馬
今年全世界冇乜幾個地方有大型集會架

台灣已經贏咗

柯係暗共應該好多人都知，佢得4%支持者，憑咩咁大口氣？

唔好咁多幻想啦
台北10月就plan好 有不明本土案例先停辦
如果佢跟風停辦就真係垃圾

簡單問一句：
如果佢搞完之後，冇不明本土案例->有
邊個責任？

到時梗係話蔡英文負責

所以話柯又贏
搞完冇事：恐懼撚連弱感冒都驚！
搞完有事：皇天擊殺民進黨！

其他市轉為網上

有事既話，咪屌中央抗疫不力，最衰陳時中囉

藍營已經屌陳時中話對倫敦返台同支那小明返台大細超

支那小明（冇國籍），国民党：骨肉分離好慘㗎！做咩唔俾佢哋返嚟？
倫敦返台（有國籍），国民党：做咩比佢哋返嚟播毒！民進黨我屌你老母

驚條撚咩 有事都係蔡英文負責

柯：你點知㗎？